好似對女朋友個細妹有feel，點算

唉訓唔着，又諗起佢
攬住佢，個心好似返返去以前讀中學果時咁
原來都就黎兩個月
記得第一次見面，果陣係去到女朋友屋企門口
禁完門鐘之後，見到係有個着住校服既女仔開門
我呆咗吓，佢勁似我中學暗戀果個女仔果type
跟住佢冇啦啦好似有d面紅咁沖番入房
我唔知乜事，女朋友先話佢唔記得同呀妹講帶我上黎食飯
仲話佢有d怕羞，話傾多d熟d就冇野
咁之後就同伯母打招呼，好彩佢老豆因為工作唔得閒返黎
第一次見家長有d驚，淨係見一個冇咁大壓力
傾咗陣之後，伯母好nuce咁叫我地係客廳坐陣，佢蒸埋魚就得
同女朋友坐係sofa冇乜野做，電視又冇野睇
就同佢係到互相玩吓，kiss吓臉咁
跟住見到佢細妹係房門，伸少少頭出黎偷望
我依家仲記得，佢個舉動好cute
之後就一齊食飯啦，伯母第一句問完d飯送點
第二句就問我點樣識佢個女
我同女朋友er er咁答，又講少少大學既生活
講果陣，留意到佢細妹聽得幾投入
到我講到話我彈琴向佢表白
佢細妹哇咗出聲，細細聲問我可唔可以彈琴俾佢聽
我諗女朋友佢都有d驚訝佢細妹會同我依個陌生人講野
我例牌咁話好呀

果陣我只係對佢有d好感，覺得佢幾得意，冇其他諗法

食完飯之後，同女朋友洗完碗，坐多陣就走
伯母好似幾滿意咁，同我傾好多野
到終於走果陣，同佢地講bye bye
女朋友同伯母係門口果邊
同佢細妹講果陣，佢坐緊係sofa，我企係到
我烏低身拍一拍佢肩頭，跟住唔知點解好似定格咗咁
同佢對望…
當我回返神，又唔知點解摸咗佢頭一吓講bye bye
頭也不點咁行去門口

果晚我好夜先訓得着，諗好多野

唉

打個飛機冷靜先啦你

個妹幾歲

Sor…

中六

姊妹丼囉 再唔係食埋佢老母

你真識食

唔好害咗你女朋友

收手啦。。 講真啲係 如果你對你女朋友係真心 又點會同佢妹有感覺呢

btw家姐定妹靚啲先

唔好講笑啦

我知乜應該做既

天地豪情

精蟲上瞄就真 有feel

姊妹同侍一夫，中國真正自古以來常見。

我支持你去馬。

我中意佢架，一齊咗之後冇識其他女仔
唔會聊女仔，女仔聊都唔會傾
反而佢仲同男仔玩得咁close

家姐，佢呀妹係得意，平陰，似我中學女神

攬住佢？

有沒人報定警先

咁就一心一意 好好咁對你女朋友啦 佢呀妹咪當真係妹咁看待 難得女朋友屋企人對你唔錯

雙飛啦屌

女友一定無波無樣

食埋佢老母

請善用起底功能

著校服的女仔係一種回憶

一於搵日去佢到過夜，襯全屋人訓哂食左佢細妹，之後搵日佢老豆又要開夜唔得閒，食埋佢老母，到全家都臣服係你既淫威之下就唔洗驚，直接綁住佢老豆係廳黎個母+姊+妹丼，等佢老豆睇住自己最親愛既3個女人既肉穴比玩到爛
諗起係咪都爽呢樓主

早d 訓啦柒頭咁多幻想，想搞散人地頭家先開心

女朋友做老婆，細妹做SP

佢老母做你老婆 佢細妹做你sp 你女朋友做工人 好冇

掂親姨仔無好下場

睇到扯曬旗

同一地方屙同食先係王道

邊撚到鄉下 好nuce

正常嚟講佢地媽媽都應該好正

你未試過打錯字？

DNA吸引力
其實樓豬係你女朋友既親生啊哥

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

夠鐘起身返工

你諗多左啦,如果那個係細佬都可能有呢D表現
只係因為個妹靚過家姐你先有咁多野諗
但你都唔使諗轉呔,一定失敗

av情節

頂 見一次笑一次

姊姊丼

你條女同佢個妹對奶分別有幾大？ 咩cup
伯母對奶幾大？

樓主比兩姊妹嘅圖出嚟
我哋幫你揀

溝埋佢老豆互射

去馬囉 師傅

毒撚真係多幻想
你其實連女朋友都無呀, 醒下啦

諗起嗰張WhatsApp 圖 咩正過佢細妹

屌

好好笑

加甜唔該

講咗咁耐都冇圖

冇架啦
唔食就一世有條刺

唯有食左之後兩件飛哂搵過個

來忘掉錯對

你繼續溝你條女
然後叫佢個妹做你二奶囉

姐夫~~~

好撚好笑呀屌你老母

Y not both

食撚屎啦你垃圾

搵機會攞佢細妹電話 之後點，唔使教啦

溝細妹做小三囉

食得唔好嘥

小三你老母

會唔會有人中六都怕陌生人怕到唔敢同人講野
仲要伸個頭出黎偷聽咁撚7

姊妹丼 巴打識野

親子丼？

篇文講到個細妹冇見過男人咁

次次見到都想駁
次次都駁唔到

冚家炸田鼠
留佢老母你食

擺明ff啦
D毐撚真係多情

好撚仆街
快啲同你女朋友分手唔好害咗佢

屌你老母毒撚又FF

諗起有個朋友又係高中果陣家姐帶男朋友番黎，然後佢唔小心見到兩個係廳度車，覺得好想嘔 記到依家

識玩 樓豬真男人

多啲上去食飯囉

ln

lm 等睇樓豬條女睇到呢個post嘅反應

扑孖妹呀

兩個字, 嘔心

記住加甜

人地中六嫁喇

快加甜

快！

想溝我個妹？
姐妹花起雙飛？
食屎啦你

J痕就J痕啦，講咁撚多癈話

淨係諗下都已經開心到訓唔著

諗起之前好似有條仔食姊妹丼
仲要兩姊妹身材唔差

唔好以為自己係情聖呀

樓主寫嘢幾好睇
加甜

試下同伯母傾下要曬兩個得唔得

淫就認。。

老豆老母家姐細妹

我諗女朋友佢都有d驚訝佢細妹會同我依個陌生人講野

建議樓主雙雙拿下

佢哋老豆去咗邊？

樓主真係情聖

冷靜d先 個妹我幫你食左佢

根本你就唔夠愛你女朋友

快啲放走你女朋友啦